其實唔罷工、罷課 香港人都係左右是個死

屋企人有教緊中學 有讀緊小學

中小大陸學生真係好撚多 讀中學嘅冇衛生意識 怕冬窗都唔開 囗罩唔戴

屋企讀小學嘅同我講 平時坐佢隔離係湖南人 仲要翻去過年 仲要全班加埋佢先三個人戴口罩

點撚算呀

垃圾政府 教育局 你肯停課未？班校長睇撚緊你地頭㗎 班細路仔管唔掂自己㗎 咁細個.....囗水 鼻水 飛黎飛去 ！

快撚啲停課

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

佢地都睇緊維尼頭 家陣香港上到高位既人個個都係中共奴隸

冇人會夠膽宣布停課 睇下張建宗同陳小齒你就知

推翻港共政權係必要

開學後真係災難性

停課未？

左右係個死 咁搞法死之前香港人 都會搵班高官出嚟

Push

大家保住條命 唔好同啲支那生癲